猁狗主場都和波

還番個歐聯位比雲爺爺算喇
雲爺爺起碼做到16郎先